# Verrassingskalender 

## Case description: 
NLO organiseert een nieuw kansspel. Op een website zien gebruikers een grote verrassingskalender met 10000 vakjes (100x100 grid). In 1 vakje zit een hoofdprijs van 25000 euro, in 100 vakjes zit een troostprijs van 100 euro.
Een bezoeker van de website mag 1 vakje wegkrassen om zo kans te maken op een prijs. Ze zien welke vakjes al door andere gebruikers zijn opengemaakt en welke niet.

In de programmeertaal- en framework naar jouw keuze:

- Maak een webpagina waarop de verrassingskalender te zien is. Dit mag een simpele ongestylde grid zijn van 100 x 100.
- Een gebruiker kan een vakje openkrassen, waardoor de prijs eronder langzaam zichtbaar wordt. - Bij herladen van de pagina moet de state bewaard blijven
- Je hoeft geen authenticatie te bouwen, je mag het concept dat meerdere gebruikers krassen in de kalend
er dus simuleren.